點解周庭會起日本咁受關注?

日本仔講比你知

呢個㗎仔既廣東話水平

應該高過我既日語水平